隊長嚟講 點解軒達臣勁過謝拉特咁多

軒達臣
謝拉特

軒有隊友

謝拉特做左咁多年隊長 有冇試過拎英超?

又係呢句
咁奧歷治都勁過大哨

有咩問題？

你冇講錯喎對巴果場證明咗啦

奧力子歐聯屌打大哨

係

腦筋問題

你唔比之後痢狗輸7場？

比

俾正評你係因為奧歴治真係勁過細哨

23場22勝1和 謝拉特做到？

謝拉特識跣腳

細哨定大哨啊

曼城贏到哂7場？

真心
軒達臣心理質素屌打謝拉牠